公司有冇見過自己啲皇親國戚做同一部門

舊公司起碼唔係蚊型公司 有個臨時工成日遲到早退 其他同事投訴反而個阿頭叫佢唔好多事 後尾聽返先知個臨時工係阿頭唔知個仔定姪仔

你啲同事都戇鳩鳩，遲到早退老細無眼睇架咩，佢都唔理你地投咩訴

遲到早退關其他人鳩事咩
除非搞著自己姐

本身係teamwork 同事覺得遲到早退又射波搞到佢哋工作量多咗

大老闆秘書個仔
煩到hihi 當佢契仔咁揍又唔罵得

有啲人就係中意懶醒
以為自己最叻 覺得老細最撚蠢架啦

唔做都罷
擺明搵笨